{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_005890",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "꽃마름 광주동림점"
    },
    "text": "コッマルムドンリム店は、光州広域市西区河南大路6763階に位置するアンティーク風の室内インテリアで、落ち着いた高級な雰囲気を感じることができる売場です。 このお店は12年間愛されてきた光州グルメ店で、両家の顔合わせや特別な日に貴重な方々と一緒に過ごす場所としてよく選ばれています。 食事はコース定食メニューとして提供され、セルフ的な要素はデザートコーナー以外にはありません。 従業員の熟練したサービスを直接体験できるレストランの雰囲気の生春巻きしゃぶしゃぶカフェ&レストランで、団体席も完備されているので、予約を事前に行って訪れることをお勧めします。 店内で提供されるすべてのメニューはクオリティのある包装で、光州全域のデリバリーサービスも可能です。 店頭訪問が難しい場合は、デリバリー注文だけで花菱しゃぶしゃぶを楽しめます。 店舗の営業時間は月曜日から土曜日まで11:30から22:00までで、ブレイクタイムは15:00から17:00までです。 日曜日はブレイクタイムがありません。 メニューは多様な生春巻きとしゃぶしゃぶ定食で構成されており、価格は14,800ウォンから28,800ウォンまで多様です。 予約及び配達注文は0/.9641までお問い合わせください。 公共交通機関をご利用の際、東川村3団地停留所で下車し、スターバックス東林店の隣の建物3階に位置しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランはどこにありますか？",
            "answer": "コッマルムドンリム店は、光州広域市西区河南大路6763階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "このレストランはアンティーク風の室内インテリアで、落ち着いた高級な雰囲気があります。"
        },
        {
            "question": "何年間営業していますか？",
            "answer": "この店舗は12年間営業しています。"
        },
        {
            "question": "どのような場面でこのレストランを利用することが多いですか？",
            "answer": "このレストランは両家の顔合わせや特別な日に貴重な方々と一緒に過ごす場所としてよく選ばれています。"
        },
        {
            "question": "どのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "このレストランではコース定食メニューが提供されており、セルフ的な要素はデザートコーナー以外にはありません。"
        },
        {
            "question": "予約は必要ですか？",
            "answer": "予約を事前に行って訪れることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "デリバリーサービスはありますか？",
            "answer": "はい、光州全域のデリバリーサービスも可能です。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は月曜日から土曜日まで11:30から22:00までで、日曜日はブレイクタイムがありません。"
        },
        {
            "question": "メニューの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "メニューの価格は14,800ウォンから28,800ウォンまで多様です。"
        },
        {
            "question": "どのように予約や配達注文をすることができますか？",
            "answer": "予約及び配達注文は0/.9641までお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関を利用する場合、最寄りの停留所はどこですか？",
            "answer": "東川村3団地停留所で下車し、スターバックス東林店の隣の建物3階に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 443
    }
}